隔離台倚天post班撚樣不如死撚左去

睇cctvb唔係問題，每個人都有做港豬既自由

但可唔可以唔好食兩家茶飯，好撚嘔心

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

遲早要清洗tvb相關post 淨化連登
不過呢件事完左先

cctvb播都唔撚播烈士既新聞，你地rip乜撚野

以為加個反送中就係支持
睇TVB已經係幫兇

On9 先睇 TVB

係咪精神分裂，一邊反送中，一邊推tvb

唔好屌我分化，我敢講入面班友無出過黎

最後一推我不推了，費事阻住重要訊息。希望隔離台班撚屌好自為之

係有啲好睇
但直接上youtube睇咪得
on9仲幫tvb加收視
tvb所有節目全部都要罷睇
最好刪左個台或者幫老豆老母刪埋

唔分化

分化撚，又block一件

除非你有裝收視盒,如果唔係開唔開都唔影響收視

可能人地download睇呢

原來有on9仔搵我
我就真係喺網上睇晒成套戲嘅
與其喺度玩分化不如21號行出黎啦
話緊你啊on9樓豬